蔡英文：在地球上其他地方 每一分鐘就有60秒過去

在地球上其他地方，每一分鐘就有60秒過去。

可是在中國，每一年卻只有364個日子，有一天被遺忘掉了。

過去在台灣，我們也曾經有許多日子，不能出現在日曆上面，但我們一個一個把它們找回來了。因為我們不必再隱匿歷史，所以我們可以共同思索未來。

希望這世界上每一個角落、每一片土地，都不要再有消失的日子。也祝福香港。

#自由的台灣撐香港的自由

總統

推

好感動

大總統，仲以為係膠po

小英

蔡總統大義
人性光輝

今日係

六四呀

加油總統

不過糾正一下，中國每四年會有一次365天

English

正氣

香港啲所謂既官學下嘢，你睇下蔡總統啲post 幾大體

蔡英文D文膽幾勁

英文好勁

蔡總統

英文d中文好勁
反觀香港政府d文越黎越黨八股

你知不知道 你在地球每一次吸氣
在地球的另一瑞會剛好有人呼氣